［突發］沙田站封咗

好多買緊飛想走 佢地突然衝入黎打人趕人
都走緊啦 打咩姐 垃圾港鐵食咁多水 價就識加
d機慢撚到仆街 一次買得4張 有撚病

打撚到入新城市廣場

Fact check?

扮咩叫人走丫，都唔比人買飛

Block

阻撚住晒